今時今日仲反韓真係成個傻西咁

運連上，韓國足球早2日已經證明自己 有國際實力

之後車廠已經屈機 , kia 廣告世盃成日睇
反之 德國車廠完全冇料係世盃落廣告

科技龍頭*** 唔洗講 出到街唔係iphone 就係***
仲有軟文化 個個都迷kpop momoland 唔洗講twice

飲食文化 韓國炸雞芝士深入民心
相反d 豬手真係低劣人種先食 ( 同中國人食雞腳一樣）

系

出唔到線叫證明實力
Kia？我未想死住

韓狗講飲食文化 真係笑大人個口

一認真真係屌打歐洲波 速度把握力 邊個唔比德國優勝？

係向世界證明咗韓仔幾冇品

( Show Blocked User - 喊出黎 )
支持韓狗應該block

同d 大陸狗一樣 冇打算反駁就block 鳩人
唔聽第二d 聲音 正傻西

得一場好波就也文也武，輸兩場點解唔係證明左韓狗垃撚垃？

師兄你好攪笑呀

出唔到線，sor，雞蛋問候

成班盲反

你本身係反韓就唔好開呢啲POST之前唔撚做功課啦,豬閪!

人地南韓都食雞腳啦...仲要食勁辣呀!ON 9

0/10

唯一同意係韓娛，因為不止香港，連鬼佬市場都可以打入

車同日本比已經收皮

食物垃圾

唔夠講就block